要飲點解要飲喜茶？唔飲天仁 歇腳亭 一芳呢啲？

正式台灣茶咪仲好

飲完喜茶可以做化學家

飲開天仁，喜茶？比狗飲？

一芳冬瓜茶唔錯
但甜度set死左
太甜 要嗌多冰

有咩分別？

我鐘意飲廿四味走甜走冰
垃圾先飲閪茶

飲開津路 普洱

不過我都寧願買涼茶飲

咪又係全部垃圾

因為佢地難飲
天仁依家難飲到

因為新屎坑

打卡囉

天仁同一芳都係進駐左一陣就keep唔到水準，但有時都ok。

歇腳亭我覺得十次冇左次好飲

十次冇一次

老閪都飲天仁 起碼唔化學

On9仔

因為喜茶高汁過佢地，完 !

春水堂 茶湯會

其他無得排三個鐘

香港人鐘意大陸野
心裡說不
身體.....

講過好多次

香港人最鐘意咩？排隊打卡

Koi Jeng

點解香港唔開奶茶店

好似涼茶舖咁開

好似又去返雲吞麵做得好 點解唔可以賣拉麵價錢類似理論

飲茶都要你批准？

鍊金術茶係臺仔教識大陸仔㗎

你又知天仁唔化學?

鮮奶茶可以飲到幾多元素表

芝士奶蓋有得比

廣華街後面有間叫皇茶個杯青檸四季春好好飲,
佢都有芝士奶蓋但無乜興趣所以無試過

春水堂 茶湯會 天仁

咁火藥都係大陸仔教識鬼佬既

低能

利申：餐飲界

飲咁多化學劑小心生腎石

一芳好飲

非天仁不飲

想糖尿病咪試

所以就好似你個名咁

點解唔可以唔飲呢類垃圾

天仁 comebuy tea

一芳，唔撚係啊

坑渠汁

其實反喜茶既人有冇飲過喜茶
（純討論飲品質素）

去天仁起碼我叫杯烏龍佢真係比杯烏龍我，閪茶個啲五顏六色鬼五馬六

一芳水果茶

留名睇連登仔對人唔對事

台灣同中國有咩分別?

喜茶咁正點比

三不賣

元朗夏茶幾好飲

型，疊馬，英雄主義

我飲許留山 新鮮芒果同西瓜

幾廿蚊一杯糖水 邊間都唔飲

支那造不了

咩被野飲係真係飲架咩

杯

去開茶樓沖壺鐵觀音飲

一芳 狗也不屌 垃撚圾到呢
你講三間都唔係喜茶對手

想自殺要樓豬批准？

用錯標點符號

YOHO Comebuytea
清香烏龍 鮮奶 微糖 黑糖晶球

支那拼音閪

邊個話其他珍珠奶茶唔化學？

只飲葛菜水

賞茶>全部排晒隊個啲

飲開涼茶

因為要飲支支xx
連比錢都要支那寶

你又幾留意間舖頭喎
日日都去睇下條人龍

搵垃圾同垃圾比想點

只不過做人應該有風骨少少
執垃圾嘅都唔一定拎綜援
咁食垃圾嘅係咪都可以選擇唔畀錢支那賺呢

烏龍茶飲津路唔好

其實有咩分別

913鮮奶茶冇得輸
天仁d茶底用茶葉沖 奶用明治奶
不過lihkg仔都係會繼續話係化學茶

臭腳亭

我飲水屌打你地班傻仔

歇腳亭都拎黎講

基本上港豬都係捧乜飲乜,你捧得起,屎茶都會照飲

貢茶，Comebuy, Cup of

呢間同貢榮一樣咁差

飲天仁最正路
飲913 茶王
佢茶底基本上每次飲都唔會有大分別

歇腳亭 唔掂
喜茶直頭係屎水

春水堂珍珠好難食

天仁極唔穩定, 有時淡到超難飲
comebuy tea 暫時都穩陣好多

旺中唇茶

你估一芳、天仁無化學咩傻鳩
唔好見係大陸就盲反ok?
笑死人

最好開到一街都係d垃圾喜茶
咁買天仁就唔洗排隊

超難飲

飲咩茶關你地撚事咩
咁都要開個post批鬥
唔撚知我以為呢度係大陸討論區
口味嘢人人唔同
一有人話喜茶好飲就話人中意屎水化學嘢
你估其他鋪頭無咩
係咁撚健康嘅就飲水啦屌你老母
你哋班毒撚同中國啲人一樣咁玻璃心
見自己反嘅嘢紅就成哋玻璃又要開post圍爐
真係好撚戅鳩

全部都係糖尿病源頭

10個有九個都冇
純粹喺井底反支那

得個小小果肉，啲味都係糖水

喜茶先夠SKR

天仁難飲左好撚多

成班跟本對人唔對事
飲得呢類野一定唔健康架啦
又話咩飲化學元素落肚
班撚屌唔係以為台灣牌子就健康 無化學野嘛?
塑化劑事件唔係未撚聽過嘛?

最撚好笑有班傻仔係度笑鳩人地飲喜茶係自殺
自己就繼續飲天仁 sharetea 一芳 以為好健康

班喜茶粉一定係比d化學元素破壞哂d味蕾

歇腳亭一芳都好難飲 俾左幾次機會佢地 不鳥

飲過兩次天仁珍珠鮮奶茶都肚痾加嘔，不了

只會飲天淫
最好少啲人飲 唔想排隊

唔使排隊？
香港人：不了

天仁好飲

貢榮冇人提？

自己沖茶

冬瓜磚加水 咪又係糖水

出芝士底咪又抄喜茶
講真間間都係咁啦

不用分那麼細，大家都係塑化劑

幾錢個鐘? 巴打有冇介紹?有冇source

你.....你....
我地...我地連登....
點會玻璃心呀!!!
你咪撚再講呀屌你老母
跟住我反呀
駁咩呀駁!!!!!

一間喜茶就迫晒班潛伏香港既支那賤種

其實間間出奶蓋都係食住大陸喜茶個勢
果陣15年左右就開始好HIT
之後冇啦啦香港D鋪出哂奶蓋

comebuy tea
高汁野 貴少少都值

係咪已經無人飲貢茶

奶蓋定芝士奶蓋呀，講清楚好啲

連登仔個個都唔飲喜茶, 你係度開POST有春用咩
去條龍到舉牌啦

而家已經飲到厭晒
返屋企沖檸水飲好過

繁體支那茶咪一樣支那

飲開三不賣

芝士奶蓋
自己有眼見啦
喜茶熱潮出左間間跟

識貨

嚟到香港仲會有正式

咪又係溝出黎 台灣同大陸一樣係黑心食品

好多粗口，但反而係最理性個個

除咗天仁，其他我都不了

台式咪一樣係化學野

個身體係佢地嘅，由佢飲囉
我就不了

冇飲過喜茶 不過台灣果d一定係垃圾 甜到死

咪又係大陸茶葉

咪又係大陸嘢

Comebuytea is the best

有冇人諗過如果買完杯嘢之後唔比打卡，
嗰啲咩喜茶，老虎堂，鹿角巷仲有冇人買

我都係唔好FF咁多¯\_(ツ)_/¯

天仁唔係大陸野

你窮姐

天仁有芝士苺苺，芝士芒芒飲？
歇腳就有芝士苺苺，飲過但唔好飲

支那奶同支那茶都唔同啦

天仁咁垃圾 不了

一芳垃圾

Share tea no.1

歇腳比狗飯

天仁唔化學？單係沖茶茶葉都

咁多人講天仁健康

飲開凍幻茶

無既 連登仔為左踩一樣野所以要吹奏返其他做反證

見過有人為踩777同689走去讚曾生

睇返配方
沖粉都睇咩粉嘅
利申唔知其他
閪茶就100%垃圾化工水
幫成個market set 下限

果班真係傻閪黎
不要這麼細分 大家都是化學茶